依家係咪開始步入熊二

隻隻唔係三月低位就52週低位

恆指低過26000先講熊二啦

大戶托一托比自己出緊貨渣